

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 2479.8

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 2479.8

TAXA ADM Calulado: 2066.62 / TAXA ADM Retornado: 413.3 
Valor Bruto Calulado: 4133.12 / Valor Bruto Response: 2479.8 | FALHOU
